%!TEX program = xelatex

\documentclass[]{resume}
\usepackage[UTF8]{ctex}
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%PROFILE SIDE BAR%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%
%%PERSONAL INFO%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%
\cvname{肖鹏} %your name
\cvjobtitle{软件开发工程师} %your actual job position
\cvaddress{四川成都} %address
\cvnumberphone{+86 18982001245}
\cvweixin{shoppon}
\cvmail{shopppon@gmail.com}
\cvsite{http://shoppon.github.io}


\aboutme{
"1年C++，4年Python，2年Javascript开发经验。了解常用设计模式，熟悉linux操作系统。善于使用各种工具提升工作效率。中度代码洁癖、文本类型偏执。} %About me section

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%Skill bar section, each skill must have a value between 0 an 6 (float)%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\skills{{C++/2.5},{Python/4},{Linux\&Mac/3},{Git\&Docker\&VsCode/4},{Markdown\&LaTex/3.5}}

\makeprofile
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%END PROFILE SIDE BAR%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%BODY%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%TWENTY LIST ITEMS%%%%%%%%%%%%%%
%%    Four arguments: date; title; where; description %%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{教育经历}
\begin{twenty}
  \twentyitem
    {2013.07-至今}
    {华为技术有限公司成都研究所}
    {16级}
    {软件开发工程师}
  \twentyitem
    {2009.09-2013.06}
    {四川大学}
    {本科}
    {计算机科学与技术}
\end{twenty}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%TWENTY LIST SHORTITEMS%%%%%%%%%%%%%%
%%% Two arguments: date; title/description %%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{publications}

\begin{twentyshort}
  \twentyitemshort
    {2019.06~至今}
    {混合云容灾}
  \twentyitemshort
    {1865}
    {Chapter Five,  Advice from a Caterpillar.}
\end{twentyshort}


\section{工作经验}

\begin{twenty}
  \twentyitem
    {2019.05-至今}
    {混合云容灾}
    {Committer}
    {从0到1构建华为混合云容灾HDRS服务的数据面能力。}
  \twentyitem
    {2017.03-2019.05}
    {云备份服务}
    {TL}
    {负责华为云备份CBR服务管控面架构看护、接口、模型设计，关键特性设计和开发。负责研发团队技术标准建设，制定团队各项开发规范，以及指导团队成员进行特性开发。实现华为云所有备份服务合一，服务于全球1W+客户，年收过千万。}
\twentyitem
    {2015.10-2017.02}
    {云存储管理}
    {MDE}
    {负责华为存储管理软件OceanStor DJ中主机管理、模板编排等特性设计和开发，通过ssh协议对存储设备的业务主机进行挂卷、卸载卷、扫盘、格式化等操作。了解OpenStack的基本流程和原理。}
\twentyitem
    {2013.07-2015.09}
    {存储设备管理}
    {SDE}
    {参与华为存储设备管理软件OceanStor DeviceManager的核心模块设备图、监控、设置等模块开发，完成存储设备图形化、交互式管理，提供查看状态、上下电、硬盘管理、端口管理等功能。}
\end{twenty}

\section{获取经历}

\begin{twentyshort}
  \twentyitemshort
    {2020}
    {华为公司首批通过可信认证考试的Committer。}
  \twentyitemshort
    {2018}
    {华为成都研究所”优秀讲师“。}
  \twentyitemshort
    {2017}
    {IT产品线第三届”民间大狮“。}
  \twentyitemshort
    {2015}
    {华为公司首届“明日之星”}。
\end{twentyshort}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%ENDBODY%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document} 